突發 台灣被承認為國家

小山粉紅又少一樣野用

TAIPEI (Taiwan News) — The editors of Wikipedia last month finally came to a consensus that Taiwan is indeed a country instead of a "state."

Over the years, the Wikipedia entry for Taiwan has frequently been a target of vandalism by Chinese nationalists and China apologists seeking to demote Taiwan's status as a sovereign, independent country. In a request for comments (RFC) page created to debate the proper status of Taiwan in its Wikipedia entry, editors in May fiercely debated the merits of referring to Taiwan as a "state" or a "country."

red red